既然民陣同左膠泛民打手規定聽日只係鳩行解散，咁祝你成功了

好似你班打手咁講，要休息，不了

不分化 槍口向外

民陣：星期一冇集會

負評班撚樣自己睇呢個post